創業交流

有無巴絲都想創業？有無咩idea?
可以留低tg交流下呀

未畢業
打算做有幾年之後睇下有冇機會自己開公司
有機會想遊轉世界先開 多d見識個世界唔同風格
打算整game/動畫 (仲係想做pc game 叫有個框架)

但一定唔會係香港開,貴到仆街,亦唔想番大陸整cheap game
考慮過台灣開

btw 都係得個諗,但有諗法好過做咸魚

開tg group add 我

我下年grad, 都有2，3個idea, 而家start 緊一樣不如tg交流下？

未必岩傾 但不妨識下人

你想搞咩類型咩行業？

差唔多既可以交流甚至合作下

我都係構思階段

好呀！可以留個tg傾下呀

唔止engine
Adobe基本都要 3 4樣起碼
仲要買3d model software

Engine其實未搵到錢都有免費使用

岩岩同fd開始諗緊搞下生意
但未諗到搞咩
想聽下你地點搞點同搞啲咩

lm

LM
Startup PR agency

可以留tg傾呀

可以留tg交流下呀 都有搞緊online 嘅嘢

不如問下大家手上有幾多錢

大家th交流下？

Tg

創左兩年
Partner係舊登識的

tg me.

留Tg 交流下？

創業要小心唔好揀中啲白痴無sense 又痴撚線既partner, 經歷緊，祝你好運

分享下
我覺得以前應該都帶左唔少麻煩比我partner，好多謝佢咁包容我

有冇人識剪片 攝影呀

巴打，我識喎 之前讀media 嘅科，tg傾下？

我同你諗法一樣
依家學緊unity

其實我想用unreal
但主流都係細公司 都係unity

樓主留個tg 我add你好嗎？

我都係做補習社，高中
暑假忙到嘔wor，收入仲高過平時
有d summer短期客做，人工又高

留名
想試多啲野
各位巴打有咩要幫手

巴打有無tg, 無得pm

我自己一路做野一路做online shop
有group嗎？ 可以大家一齊交流

tg:joinmov

開手作網店,想開班有無得搞
想入gp

咁快就沉

推

add 我入group 吖

大家覺得香港發生大型災害機會大唔大

補充返先，唔計颱風，暴雨，乾旱，落雪。我指既係海嘯，地震之類同埋佢哋既影響。

有興趣入group交流下

有無人唔識開公司或者有咩商業問題可以搵我幫手

你想點

講出黎唔好笑我。我想賣一d災難產品。

講下原因先，我一直香港係福地，冇咩大型災難，so far 都係啦。但之前上網睇過下一份報告，內容講隨著氣候改變同板塊移動，自然災害既發生地點都會隨住以上兩樣野作出改變。

舉例一d係歐亞板塊同太平洋板塊交界既國家地震活動會頻繁，甚至本來一d唔會地震既國家有機會會發生地震。

我就諗咁講法香港其實都有機會被影響到。雖然香港大部分樓宇基建都幾抗震下，但係唔排除日後出現大型災害會造成大規模破壞: 樓宇倒塌/水淹香港

再加上香港人對於呢類災害應對意識好低，而市場都冇乜類似既產品。不過你都可以話因為冇咁既需要，所以冇需求。

所以我就諗如果賣一d防災產品會唔會有市場，舉例水浸時候既海上充氣漂浮屋。

咁係咁，請大家指教下，睇下呢類野係咪冇市場

可以包裝成課外活動，上堂順便賣野，做家長市場

巴打，我覺得有得做！不如tg交流下！

都幾創新，不過我諗你係外國/多機會發生天然災害嘅地方嘅market比較適合

想賣香薰檀香 就咁聽好似好普通但係一路好想試
如果有拜神或者屋企有裝香既有時啲味真係好難頂 但係如果燒出黎啲味係唔同既香薰味舒服好多 就算冇上香習慣既又可以當香薰用，好想將啲好傳統既野重新包裝過變成新既生活習慣用品 同另一半講過覺得冇市場

你D 災難產品 大唔大舊先, 依家正常人買樓都係得果200尺左右 你要諗下會唔會有咁多人放係屋企

樓主果個咩group? 係唔係呢個group?

Online shop 中
Tg傾

岩架喇
宜家咁多中資起樓
隨時死人冧樓

發覺一邊返全職一邊開公司係好辛苦, 最好開完公司賣下廣告之後有人開始搵你傾就resign, 唔係既話根本好難就到時間同d客傾, 返緊自己份工成日走出去聽電話, 又要整報價又要請假走上D客度傾搞到兩頭唔到岸

絲打不如留tg交流下？

hello, 我都係開手作網店，籌備中。
有得做就可以quit 工教班，因為放工或星期六日去教好攰。建議開頭每日放工用一，兩個鐘搞online,試下水溫

點share 個link 嫁😂

想創

有idea

但怕搵唔返而家個人工

做左十年有多
累積左大量失敗經驗
有好多idea 不過無能力實行
有興趣既分享交流

讀緊year2
想開pr公司
幫人搞event果啲
有晒人脈係唔知由邊度開始入手

喺tg右下角"setting", 入咗去再睇到自己個名，再㩒入去，底下有條link 😂

巴打不如留tg交流下？

下年fg 想搞啲computer vision既野

APP

就grad想學野

剛同幾個fd開左間production house

可以傾傾啊

Tg我

tg我

麻煩加一加tg:
Thanks

開緊網店

創左半年
仲有唔同idea 想試

如果有gp求加

冇咩想法，想學野 可以join嗎

我當年都係咁，有客打電話來都要行去廁所聽
有時又唔可以準時走
不過做做下就慣

想留名學野 麻煩加加

留tg ah

巴打不如留tg 交流下！

Add埋 入黎學下野

Lm

Tg: mwplaylive
Thank you

齊齊諗

留名學嘢

留名

有錢有力

開全球最大既雞店

留名 有gp既話求加

有無tg 交流下

不如開個group 交流下

希望有group既巴絲可以加下
學下野

求入gp 學嘢

unity你公司年收入唔超佢規定個數都唔洗比月費住，但unreal你一出左驚賣就要抽返你royalty
btw同你地一樣諗法，依家試緊一路學一路試one man band

留名加tg

過來人
認真最好唔好夾女人，大小事都煩到嘔，斤斤計較做多做少。但請人最好請女人，做嘢比較細心

如果教埋旅行防災我諗會多好多人報

求加tg學野

創左+準備再創
係咪有grp

做開fashion online 同 online 商業 video
制作，有冇巴打交流下

留名學野，求入gp

巴打，有做開！留tg交流下？

我都想創業，求入group

巴打㩒tg 右下角setting, 再揀ac資料，就有條link 😂

有意入Gp

想攪online store

留名學野

有意入谷
留名學野

創緊業 有意入gp

攪緊production house, 交流下

有意創業想入黎學野

我都有意欲，有平台，不過無人

樓主add你唔到 有冇group link

想創業 留名學野

想學野

Hi all 開布行，主要接工程project, 加我入Tg group交流下

癈青 留名搵出路。。。

想創業 入嚟學下野

tg傾

想做網上賣杉
加我TG :Toxiccc
THX

創業，想搵合伙人，美容護膚化妝品

我唔係agent，亦唔係要搵員工，我要搵長遠合伙人，我有資源，人脈，貨源。真心想創業，大家唔識對方，互相懷疑好正常，了解完岩就做，唔岩就當識個朋友，當了解多d呢方面既野。

條件:
我唔需要你有資金，但要有heart，你最主要係負責直播，拍片，打理有關社交網站。所以你要有良好既溝通技巧，識普通話就更加好。
主要係淘寶生意，所以要中港韓三邊走。
呢份唔係一份part time。

想知更詳細，問我。

有意 求入grp

學野

一齊傾下 加tg 👍🏻

開online shop不過未有咩客

謝謝

做唔做美國市場

tg交流下

請加tg

有group 加埋thanks

Online shop

留名交流

請加入group，創左業但想轉行

有群嗎？

做緊Online shop
請加我

想問下甘多位巴絲，開公司戶口用邊間銀行會易批d同埋快？

搞緊裝修公司 訂造傢私
做過Audit 識造數

Lm

有搞緊網上生意仔 想同唔同Ching交流下

tg:

IT狗留名